外國做Big4痾跌駛唔駛OT??

如題, 定得香港咁弱智?

suppose 都要

鬼佬都肯ot?

你真係以為啲鬼佬好似報紙講到咁臭串一OT就唔番咩

都無可能好似香港咁on9

無香港咁尻變態咁囉

咁收幾點??

ot時間少香港一半倒掛

踢波邊有OT架

咁都要收十一二點??

你up乜

無聽過，澳洲啲fd好多以前big 40audit，見佢哋非繁忙6點收，繁忙嗰1-2個月7-8點就走人，星期五就不論繁唔繁都準時樓下happy hour

點解同香港差咁遠
照計做得all跌工作量都超大

香港奴工條例搞到奴工要當上面係主人咁拜，OT都零舍誇張

外國人老闆當你係人
你果個老闆你自己諗啦

見澳洲d fd 做最忙都係十點前返到屋企
平時佢地得閒到放工去Big W 買野種花

屌 香港人行行都ot 只係你地聽big4多 同big4真係好撚變態
醫生律師ibank IT design 工程marketing 邊行專業唔洗ot
所以香港請人好抵如果你有膽做老闆